屯門澤豐花園累減29%至393萬元沽出

祥益地產分行主任李啟昌表示，居屋澤豐花園5座低層B室，實用面積462平方呎，原業主於今年9月放盤，叫價550萬元，及至近日以393萬元沽出，期間累減157萬元，幅度29%，以393萬元自由市場易手，實用面積呎價8,506元。買家為區內上車客。

屯門澤豐花園累減29%至393萬元沽出

原業主於08年以85萬元自由市場購入，雖劈價沽貨，但帳面仍賺308萬元，物業10年升值3.6倍。

唔計

低智小朋友：業主唔係等錢駛，做乜要平賣比你

帳面仍賺308萬元

都係唔計
唔洗講啦

豫豐

聽到腳步聲
好快會有班用4隻腳行既入黎話： 標高劈低炸

好想知由6月到而家有幾多句on9金句被市場懲罰左呢

今日唔計

劈價邊會計呢？

又唔計

慢慢開始有d 3字頭

呢個補左地價

係
開始回落
私樓盤做到9按

一單半單唔計, 岩岩開始跌唔計